[PC/Switch][彈幕/音樂]Just Shapes and Beats

Just Shapes and Beats
PC / Switch

Steam: HKD$90(DLC bundle ~$100)
Switch: USD$19.99

操作: WASD / 上下左右 / Joystick + space (dash)
玩法: 控制你粒shape避開所有粉紅色直到音樂完結

有故事模式，最多四人合作線上Matchmaking，線下都可以插手制四人local play

淨係個故事模式都值一舊水
有聽開monstercat 既更加唔可以錯過

推